#### `lpsa_error`
```c
typedef struct {
	unsigned int type;
	char*        message;
	lpsa_error*  wrapped;
} lpsa_error;
```
Структура, представляющая собой некоторую ошибку.  
`type` - тип ошибки  
`message` - сообщение, содержащее подробную информацию об ошибке  
`wrapped` - другая ошибка, которая обёрнута в текущую  
Механизм оборачивания ошибок введён для того, чтобы корректней отражать стек их возникновения.

**Типы ошибок**

* `LPSA_NOT_ENOUGH_MEMORY` возвращается в случае, если аллоцирующие память функции не смогли этого сделать.
* `LPSA_WRONG_ARGS` - возвращается в случае, когда аргументы, переданные в функцию не удовлетворяют некоторым ограничениям.
* `LPSA_STACK_IS_EMPTY` - специальная ошибка, возвращающаяся только функциями, связанными с `lpsa_stack`, сигнализирущая о том, что стек пуст и из него нельзя больше брать значений.
* `LPSA_WRAPPED_ERROR_TYPE` - возвращается в случае, если данная ошибка оборачивает другую ошибку. Это необязательное требование, но так стоит делать, если нельзя указать другую семантику.

**Методы**

* **`lpsa_error_new`**
    Конструктор ошибки.
```c
void lpsa_error_new(const lpsa_error* err)
```

* **`lpsa_error_print`**
    Выводит сообщение об ошибке на консоль при помощи функции `printf`.
```c
void lpsa_error_print(const lpsa_error* err)
```

* **`lpsa_error_println`**
    Выводит сообщение об ошибке на консоль при помощи функции `printf` и переводит курсор на новую строку.
```c
void lpsa_error_println(const lpsa_error* err)
```

* **`lpsa_error_wrap`**
    Создаёт новый экземпляр `lpsa_error`, но в поле `lpsa_error::wrapped` добавляет `err`.
```c
lpsa_error* lpsa_error_wrap(
    lpsa_error*  err, 
    unsigned int type, 
    char*        msg)
```